經過六四後 香港獨立之火已燃起

香港獨立

由五大訴求 缺一不可
變成 光復香港 時代革命
再變成 民族自強 香港獨立

要大多數人接受都唔容易
多謝中共打壓團結左香港

唔係想放負

不如實際少少加速海外建國計劃ok?

咁你先拎個海外建國plan出嚟畀連登仔恥笑吓啦。

有前途